好內疚以前做正字撚

以前都會屌下班吾系甘牙
但依家班正字撚越黎越on9
上個網都要查住字典咁追住你黎屌
一個認真討論post都要無啦啦入黎做煩膠 屌你老母
見住班正字撚越黎越痴線 反而越反感